觀塘2架EU2豬籠殺到

走啦

推

咩事? 和你LUNCH 照搞?

堅，小心

唔止呀
起碼三架豬籠
B出口掃人走